<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - crazy-minds-game-studio</title>
 <link href="http://example.com/tags/crazy-minds-game-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/crazy-minds-game-studio.html"/>
 <updated>2018-11-14T21:12:04-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/crazy-minds-game-studio.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>BLLUBY</title>
   <link href="http://example.com/2011/10/14/blluby"/>
   <updated>2011-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/10/14/blluby</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apesar de ter um gosto eclético para games e navegar bem entre todas as categorias, desde os games mais casuais até os mais hardcore, sempre tive uma predileção por puzzles. E foi por isso que recebi com grata surpresa o game BLLUBY, da brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;Crazy Minds&lt;/a&gt;, para iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;blluby&quot;&gt;BLLUBY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;BLLUBY é um puzzle que traz uma mecânica simples: em um ambiente de formas geométricas básicas, o jogador deve  levar um pequeno cubo azul até um outro cubo, marcado com um alvo na outra extremidade da fase, sendo que não deve passar novamente sobre os mesmo quadrados. Com essa mecânica, que pode ser descrita em poucas linhas, e com a adição de novos elementos, temos um jogo que certamente vai cativar os amantes de puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KC0dPi8nhrs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A primeira vista a mecânica de BLLUBY lembra a de outro game brasileiro: Fruzzle da Icon Games, entretanto, os desenvolvedores da Crazy Minds foram além e adicionaram novos artifícios ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme o jogador vai avançando nas fases, percebe a adição de novas regras, como os quadrados amarelos que obrigam  o jogador a passar duas vezes sobre eles, ou os portais que “tele-transportam” o jogador para outro ponto da fase, entre outras adições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na parte gráfica o jogo faz bonito, tendo um belo e agradável visual 3D que se encaixa perfeitamente a jogabilidade do puzzle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, são 100 fases no total.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Adição de novas regras e artifícios conforme o jogador evolui.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons sem encaixam bem na jogabilidade.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Não é possível retornar a fases já completadas (as vezes você quer demonstrar para alguém aquela fase gigante que completou com movimentos geniais!).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Os menus poderiam ser um pouco mais rápidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de bons games para iOS, então deves conferir BLLUBY. Agora, se você gosta de puzzles e ainda gosta de bons games para iOS, então BLLUBY é, certamente, um “must have”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode conferir BLLUBY em duas versões:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Full (US$ 0,99): &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-game/id427714117?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lite (free): &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;promoção&quot;&gt;Promoção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Serão sorteados, via http://sorteie.me, &lt;strong&gt;5 promocodes&lt;/strong&gt; da versão full de BLLUBY às 18:00 de hoje (14/10/11) entre os leitores que derem RT no nosso tweet sobre BLLUBY: &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://twitter.com/jogosdaqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participem!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>